Toen we de dorp en de kerk en het kerkhof, en waren op de moerassen en ik begon de zeilen van de schepen te zien terwijl ze verder zeilden, begon ik combineer Miss Havisham en Estella met het vooruitzicht, op mijn gebruikelijke manier.
Toen we bij de rivier kwamen en op de oever gingen zitten, met het water kabbelend aan onze voeten, waardoor het allemaal rustiger is dan het zou zijn geweest zonder dat geluid besloot ik dat het een goede tijd en plaats was voor de toelating van Biddy tot mijn innerlijke zelfvertrouwen.
"Biddy", zei ik, nadat ik haar aan geheimhouding had gebonden, "ik wil een zijn heer."
"O, ik zou het niet doen, als ik jou was!"
ze kwam terug.
